美國U17作客大炒支那78分

要是支那派出職業選手你美國早就完了

謝賢.jpg
🤣😂🤣😂

點解會失三十幾分

5分支

說好的超英趕美???????

炒唔夠100都當美國輸